覺唔覺傻閪先用非推文回覆？

是